一年前校長條八婆踢我出校

佢同我講呀木你不如唔好叫呀木索性叫條廢柴啦你

啊木不如你唔好叫啊木 索性叫廢柴啦你

之後我諗得好清楚

我要全世界既人都知道
我阿木唔係廢柴
我要做車手

點撚樣

飲奶啦 飲奶有咩好

一年之後我已經秋名山車神

屎必士打車隊既老闆

士必s打車隊嘅老闆

個肥仔真係唔識咖喎

我都無車

唔理 我要買GTR

但係你岩岩先考到牌喎

你條女係雞呀，三萬蚊過夜

呢啲咪就係叫做資質囉

你冇得同我架FC鬥...鬥...鬥...

講好啦 千祈唔好郁手呀 當街打仔 對小朋友心理陰影好大架

一次就好笑
第二次就悶
第三次就戇鳩
已經開過無限咁多次拾人牙慧
你諗下自己到底戇鳩到咩程度

即係咁 飄移點飄呀

套野都睇左十九幾次啦 年經

我有啲野想同我好朋友講呀

你條女係雞黎架！！

我買左件好性感既泳衣啊

過夜呀

btw呢個真係月經post

幾撚時出二呀

FC鬥

我要買GTR!

呀海你係咪痴線咖？

唔該快d手 我趕住車我助手落山

你諗住載多過人同我鬥呀

一屈 拉一拉手制 架車"啤"一"啤" 咁
咁呀點呀？ 型囉

咁嘅車咪好慢囉

你揸㗎咁既垃圾 ni贏左人地㗎evolution 呀
人地係帝皇隊既職業車手呀

咁應該點飄呢？

仲未玩厭

又黎

三萬蚊 過夜

你條女

係雞黎嫁

夜媽媽包住個頭，肯定係基架啦！

知唔知人同神有咩分別

神以前都係人

但係佢做到人做唔到既野

350匹 強化車身 全天候四驅 國寶級跑車

廢柴

做咩打人啊？

呀師父 咁一陣呢 我就全速渣落去 以我嘅資質 汁一劑就得架啦 咁我開車架啦啵 好快架喎 坐穩喎